占士表示：「這三場比賽我都是在用一隻受傷的手在打球

因為我第一場完咗之後去打柒JR smith

感動世人

史上最多理由既球星

大把球員帶傷打波假啦

當發生那件事情后，JR的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧

咁今次唔計
等吾皇好返再打多次